啱啱拍拖第一日就同居 你問我答

如題
p.s. 一齊咗就一年

點解咁快同居？

間屋係租定買？

其實幾好
可以睇清大家另一面
到時唔洗煩

一樣
今年第5 年

佢本身自己租屋住 純粹搬咗入去住

幾大 ？ 屋企人俾？

全部嘢除咗廁所都係開放式 好細但夠住
佢自己俾一半租 佢屋企人幫俾一半

點識

啫係間屋好似酒店咁

朋友介紹

有屋企人俾租咁好

可能驚佢唔夠錢俾幫補下 你知啦租屋都唔平

你有冇份幫手俾下租？

一齊幾耐開始扑野？

問過佢但佢話唔洗 所以平時廁紙嗰啲日用品我俾錢

想知點識

第二日

朋友嘅朋友

當交房租

幾錢租一個月？

～$8000

幾歲？